入隔離營既人洗唔洗簽定器官捐贈卡？

萬一有咩事，留低既都係心意

香港唔係行op out system?

好似中左招D器官係用唔到, 因為衰竭左.

有時既話屍體直接火化

武漢死咁多人 大把器官比中國同胞用